堂堂14億畜生支那人 連一隻黃色糖尿病卡通熊都容立唔到？

星期五中環快閃 撐被捕保安

咁講又唔啱，係某一個人特別唔妥Winnie the Pooh

咁小學生=黨=全中國=代表全支那人

你又啱喎

係維尼=黨=全國人民

Push.

曾志偉米奇下個目標
仆街了